fishman lok 以為自己個仔有寶?

【囝囝樣曝光】余文樂晒百日宴相百密一疏 秒速刪相

36歲余文樂去年12月跟台灣皮帶千金王棠云奉子成婚，今年5月榮升做老竇，兒子余初見（Cody）剛滿百日，昨晚樂仔在ig晒寶貝仔百日宴派對相，怎知卻意外曝光了囝囝嘅樣貌，之後急急秒刪相片，經剪裁後重新貼上網，但已被快手網民cap圖廣傳了！

自從Cody出世後，樣子從未曝光，樂仔只係貼BB嘅手仔、腳仔、剪影相，直至慶祝100天大日子，樂仔興奮在Ig晒百日宴相片，寫道：「Happy 100 days」，在其中一張蛋糕相上面，旁邊有佈置用了Cody相片D.I.Y.，隱約見到鼻高高嘅Cody笑得好開心，天真無邪！有網民留言：「六叔剛才見到那張小cody好像你呀！」

而樂仔嘅親友亦在網上分享百日宴派對相，用可愛圖像遮着Cody樣子，並留言讚王棠云是世上最好的母親！至於樂仔秒刪兒子相片後，父愛爆棚嘅佢今早再晒抱仔相，寫道：「PaPa love you so much.」

此外，樂仔日前到杭州出席活動，提到初為人父嘅感受，樂仔笑到四萬咁口說：「結了婚，有了孩子，最大變化就是工作不是放第一位。我想這變化也很正常，在座結了婚、有孩子的，都會明白我感受。」變成「廿四孝潮爸」嘅樂仔，笑言自己負責陪囝囝玩，囝囝對一切事物都好奇，所以佢經常抱囝囝去散步。

細路樣個個都差唔多啦
有乜好遮

佢個仔大過點面對自己個名

可能驚比眼利既網民睇到個仔唔似老豆, 似第二個男星

點解佢老婆唔反對個名

人生弱智余初見

真係諗唔明個老豆要幾錫個仔先會改做初見

Edc係呢方面大方勁多
佢個女成日出現係佢ig

我係呀初見，有個咁既名實嬲到仆街

所以話 永遠都唔夠fc鬥 係無錯

超可愛

Fc 鬥 Fc 鬥 Fc 鬥 Fc 鬥 Fc 鬥

個蛋糕仲寫住SYJR
Shawn Yue Junior

你夠唔貼自己樣上嚟啦，有寶呀？

個仔似唔似李宗瑞